讀緊遊戲軟件開發,你問我答

IVE仔,自爆唔答

用咩game engine

我冇野問了

完

教就教Unity
但得一個sem摸過
基本上大部分野都要自己摸
上youtube自修其他engine都差不多
FYP唔限你用邊款

有冇女讀？

想讀嘅朋友仔,我諗你可以唔洗揀
轉去其他3D相關科目會實際D
狗也不屌

少 and 各花入各眼

自學緊c# 介唔介意share d notes學下野

d notes十年都唔知更唔更新一次
同比錢google/youtube自修冇分別
成個C#都冇教咩特別野
只係叫你連個local database出入資料
網頁
你需要?

覺唔覺得sem5 果科ai d code學黎冇咩用

希望後面有用d

其實好多科都冇咩用 問過啊sir點解唔重點教game engine,佢話咁樣會變左唔係高級文憑 要符合返教育局喎

我相信讀完真係博上大學
都冇人會揀讀game dev
讀多次屎片咩
又從頭教過差唔多d野 notes又舊
唔係加多科VR AR就叫update架
香港冇可能有IT創新

你個樣毒唔毒？

讀黎做乜？hk no it
更何況係game

想睇下係咩課程，有冇ＬＩＮ

轉定科啦

幾時去Ubisoft 做

可唔可以去CD Project RED

有2粒

問又唔答，開ｐｏｓｔ黎做乜？

我自學過unity
跟上網教學做一隻簡單game
不過後尾無咩動力再摸

青衣？柴灣？